[Switch/3DS集中討論] Minecraft 12號, 街霸26號 (35)

Q: 孖車8/炸彈人online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
4月28日 Mario Kart 8 Deluxe [日/英]
5月9日 NBA Playgrounds (美/歐eShop限定)
5月12日 Minecraft: Nintendo Switch Edition (下載版)
5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日]

3DS:
4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音]
5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(34)

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

Nintendo Switch使用說明(中文)

Nintendo Switch介紹影片(日文)

Nintendo Switch開機設定教學(英文)

Nintendo Switch Eshop功能介紹(英文)

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Miiverse網頁版

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至5月11日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 初:
3DS 4月13日 大家一起! 卡比獵人Z 免費
Switch 4月13日 神巫女 [中/日/英文] 500YEN eShop 限定
Switch ‎4月20日 全民地底探險 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch 5月9日 NBA Playgrounds [美,歐eShop]
Switch 5月12日 Minecraft: Nintendo Switch Edition (下載版,實體版2017年內)
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch配件 5月19日 Switch Dock 單買
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo X3 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch Projecrt Mekuru [eShop限定]
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]

2017年 秋:
Switch 9月15日 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Super Mario Odyssey
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
Switch 無夜國度2~新月的花嫁

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked
Switch 反斗車王3: Driven to Win
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI

切

留名

lm

LM

SQEX賣IO Interactive (Hitman製作組)

8月24日
Switch/PS4 - ONE PIECE アンリミテッドワールド レッド DXエディション

人地deluxe佢又deluxe

賣比SONY

係咪arpg?

惡意收購

SONY收購係做好事得人心

你個名

放埋依幅圖上去開 post 啦屌

點解呢個post咁多基佬

你都係

【重要啟事】
《G-ZONE遊戲雜誌》於06年初創刊，為面向香港年青人的全方位娛樂刊物，隨書附送ACG潮流刊物《ACG-EX動漫誌》。雜誌內容以電視遊戲為主，附以電腦遊戲、網上遊戲、動漫畫、模型玩具、日本潮流情報等等，內容經常因應市場變化、讀者口味而調節，一直成長至今。
一本雜誌營運超過十年絕不容易，除了有賴一眾編輯的熱情、創意及專業知識，亦非常感謝各位讀者一直以來的支持。因近年雜誌業務及紙媒市場收縮，雖然事出突然，不過今期將會是G-ZONE停刊前倒數最後四期，希望大家多多支持今期的「改革號」。
亦希望大家繼續未來的三期繼續支持「真‧豬鬆」。
有緣再聚。
G-ZONE編輯部仝人

過哂去幫游雲?

游雲自己都係岩岩先知呢個消息

加落Q&A到

原先唔係游雲過去救亡,依家未救已亡?

恭喜 可以執柒佢

con上期玩野唔交稿
搞到班細ot
單野搞到游雲都開名屌

VIDEO GAME PURCHASE INFLUENCERS FACTORS INFLUENCING CONSOLE/PC GAME PURCHASES

80% Genre of game
74% Graphics
71% Storyline
-----------------------------------------------------------------------------------------

38% OF CONSOLE /PC GAMERS ARE SPENDING LESS COMPARED TO L AST YEAR; WHAT ARE THE MAIN RE ASONS FOR THIS REDUCTION? (GAMERS, AGED 13+)

34% Games I currently own keep me engaged
30% I play free games or trials
24% I typically wait for games
to be discounted

Nielsen 遊戲業研究報告2017

可能old news左
但好多人新入坑都唔知
Q&A加埋？

Content Farm都好加?

點解無 I keep buying games, but never played

keep buying game又點會spending less?

皮套堅貴 仲要再加運費21鎂

利申 忍唔住買咗 開始有d後悔 但就真係靚

到時寫包膠

放毒成功

呢舊咁既野百幾蚊運費

其實應該要用集運

ys, 俾盡咪幾十蚊運費

Splatoon啲衫出實體版應該都好好賣

啱啱睇到 美國平郵去集運倉 2美金,之後去香港果程就每磅$16港紙,俾盡你2磅都係32蚊

有出過一堆, 而家都買到

Switch 節奏game
已出

白痴問題 無信用卡係咪只可以入點數

賺到笑g

係

魔神少女算唔算少數3DS突圍既INDIE

新post 留明

其實響香港點樣做game書先生存到？

Linux之父.gif

見到3ds nfc reader 129蚊，買唔買好？
有冇人用緊

但係我得2隻game用到amiibo

nba應該點買

買部new好過啦

上面話澳洲平過美國

DLLMLM

agger

巴打 想出部機 係咪出左港版 有咩分別

火牛同一年保

首先要冇CON佬班垃圾喺度先

邊兩隻Game 融合，會成為你心目中嘅神作？

VR女友 + Love Plus

NBGI話今年內會發售NS版龍珠
由二月公布移植一直期待好耐終於等到喇
一直唔公布發售日等到好急

PS4果隻 ?
包DLC就買

Xenoverse定係咩？

係，由舊年Sony試玩會玩過之後已經想買黎玩，後尾發佈會公開有NS版
DLC4仲有超藍比古洛，估計PS4出完DLC4賺夠就會NS完全版含DLC
本來上星期仲猶豫緊趁Sony折扣199買黎玩定係等NS版，因為NS版一直無消息連發售日都未有
因為折扣完再買返DLC個價格肯定PS4版》NS版
一邊有中文同早買早享受，一邊遲買平幾舊可以帶出街玩，魚與熊掌
不過而家官方終於有動靜，都係等NS版好

Xenoverse 2
不過NS版之前公布都係話名稱暫定
財報只係話隻Game今年如期推出但個名仲未定案
可能正式版叫Dragon Ball Xenoverse 2 Deluxe 之類

唔想屌公廁

佢出哂DLC咪買囉
佢出果陣動畫都出到Rose但隻GAME連札瑪斯黑悟空都冇

日任官網下批貨要18號

想問下信和邊間比較平
同埋有彩機架

The major LCD panel manufacturer(JDI) on Wednesday reported a group net loss of 31.6 billion yen ($277 million) for the year ended in March.

SWITCH

「妖怪ウォッチ」売上高が大幅減 ピークから5分の1に

日野當年講到要打爆PKM
結果動畫食唔住個勢收哂皮

爆www

無新意點打
不論好壞PKM SM係比左d新要素出黎

會唔會等埋超做完先出？
好似就到尾

PS HK已經好快手幫無雙出POST
屌你港任擔泥咁

六月先開打生存戰，XV2最後一個DLC係六月比古洛超藍同合體扎瑪斯，超完左先出實比人罵無生存戰角色
而家動畫係咁拖

17號

右制D電唔知係咪有事
今日拎出黎雙打, 左JOY滿電,右JOY竟然顯示電量不足
有無人有類似情況

出得咁密唔厭就奇啦

唔好Expect 機主post有人話廿四小時mon住gane鋪先得架
睇下出面買機Post或者fb有無人報價仲好啦

一年都冇就強化版真係好痴線

孖車有無得睇下人地點玩學下野？
尤其最快圈速果D，想睇下人地用咩車走線之類，THX

Direct淨講switch game

有, TA自己DOWN世界第一隻鬼慢慢睇

Time trial 同鬼鬥快

睇黎把撚，一隻紅龜搞掂你

THX兩位

同埋應該都係focus 2017 game
唔知會唔會講 動森/metroid呢

咁撚極端
睇完棄game都似

E3 Plan

1. Online發佈會:Nintendo Spotlight - 介紹Switch 2017年遊戲
2. 任天堂樹屋 - Spotlight完結後即時開始, 直播試玩新嘅3DS&Switch遊戲
3. 將舉辨ARMS & Splatoon2 世界賽
4. 現場會有Super Mario Odyssey同其他Switch遊戲首次公開試玩

排第一拋開咗都有用

樹屋:
"Stay tuned after the Nintendo Spotlight, as the experts from Treehouse play through upcoming games for Nintendo Switch and the Nintendo 3DS family of systems, show behind-the-scenes info, and maybe even share some surprises."

可能會留啲3DS game樹屋發佈掛
好似之前隻Mario Party咁

Odyssey一開訂就去落訂
等左幾耐先再有64同Sunshine呢款的真3D Mario

任天堂E3 Plan

1. Online發佈會:Nintendo Spotlight - 集中介紹Switch 2017年遊戲
2. 任天堂樹屋 - Spotlight完結後即時開始, 直播試玩新嘅3DS&Switch遊戲
3. 將舉辨ARMS & Splatoon2 世界賽
4. 現場會有Super Mario Odyssey同其他Switch遊戲首次公開試玩

佢個世界賽點搞先......

但巴打知唔知出面仲有無彩機買

我答有你又會問落去邊度有

凌晨12點開始

其實任天堂官網有個奸商list

6月にアメリカで開催される世界最大のビデオゲーム発表展示会「E3 2017」にて、「スプラトゥーン2」の世界大会が実施されることが決まった！
米国、日本、欧州、豪州から事前に選ばれた4チームによるトーナメントになるそうだ。

亞洲WFC

拋？一隻紅龜追到你啦

淨係想知信和有無
唔該巴打

一隻紅龜搞掂你啦 線位

自從無得直路漂移，紅藍龜勁難避

紅龜都可以放嘢係屁股擋 綠龜先難避

Rainway @RainwayApp
We received an update from Nintendo today and we hope to have some good news for you soon.

港任有咩要post?

【TVCM】『スナックワールド トレジャラーズ』いろんなジャラで闘おう！篇

港任請唔請人玩facebook

多D 3廠GAME啦
陣間又比人笑專用機

Alone BB發現第8洲:日本

呢隻要考慮埋到時e-shop港服出未
因為有中文版，怕有Zelda咁既大型DLC而港服未開

【パイロットフィルム】『スナックワールド』（日本語Ver.）
LEVEL5ch
發佈日期：2015年4月7日

任天堂個世界不嬲唔計日本落亞洲

想問nba playgrounds 可唔可以offline mode 兩個players 同一隊打電腦？

蛇王ching菊花還好嗎

發佈到依家我都仲係唔知隻game係玩乜同有乜特別

駁唔到

初初講到係威係勢又話食玩又呢樣果樣

g zone花生

會唔會係齊dlc版本

玩過一代 覺得麻麻

手已斬

食撚屎啦條撚屌唔比稿搞到人地班細要攸埋佢果份仲出黎講野

BTW清談播自己打機又唔參與討論係咩玩法

就咁睇兩邊都唔抵幫

係喎話時話無左豬鬆
索索仲可以科水比邊個寫鱔

花生時間
游雲開火

你當underwear流架

比我

火條毛咩

連人地春茗都唔去仲想人地落鱔稿？

我又係揀呢隻色同隻手帶

但個價應該

七舊幾水買個袋用黎放SWITCH

做乜撚

太貴喇屌

新手孖車8 問題
想禁+/-制 睇性能 但係變左選手制選項
有冇巴打知咩事?

你玩TG MODE有得DOWN人地D鬼黎睇

又DELAY又打錯,當我無講過

想問下有冇類似iphone unlock個啲密碼鎖可以set
未set唔敢拎岀街

你去老任幫手寫好個system

其實有冇講到話會出YouTube app 落switch?
3ds都有啦 部機menu好空虛

之前係咪一直是一個人話想買

有
Netflix都有

你想有大中華區嘅話首先喺大中華搵到砌幾隊S+99又肯出嚟玩嘅人比我先

係撚人害鳩斑友

唔洗請假

[打飛機]啱啱去美國GameStop行吓，見到d人排隊買Switch排到出門口

[頭已側]屌，點解upload完d相側哂

[バッジとれ～るセンター] バッジのセーブデータ容量が上限に到達するため、5月26日で新バッジの入荷を最後にさせて頂くことになりました。2年半のご愛顧、ありがとうございました。今週はニッキーの最後のバッジを入荷しました。毎日無料プレイもプレゼント中です、ぜひご来店ください。

音樂game但睇條片啲音樂好hea咁
有無人買左？

揀人畫面睇唔到

揀parts先有得睇
不過睇黎徙氣, game入面個chart唔準

又訂
mk8d未拎到教訓？

呢D到時留意有冇偷跑walkin la

訂game=on_

Minecraft for Switch已出

無得響電腦買，一定要響部機買

係咪同電腦個隻無分別？

PC版玩MOD/唔同Server
主機版玩探險,唔同Minigame, Themed DLC好似係

尋日上架隻音game有中文

無得裝自制mod，同埋某啲更新無電腦咁足，除此之外無分別

未玩過電腦版，淨係dl過手機版，玩左陣唔知做緊乜

砌野，sandbox game黎

經mk8一役之後唔會再訂game

電腦版幾好玩

利申，有正版MC

上黎話俾人知自己訂左GAME同話自己係ON9冇乜分別

太漫無目的
Console會唔會多少少目的

至叻係你啦

因為唔夠容量而停GAME
佢都算係第一隻

ON9仔

仲訂？

你話特典果D都仲要訂先買到

GAME都訂果D個腦都唔知諗緊乜

驚買唔到?

PC同PSV版都有買

09年已經買左

13年先買

黎緊會出有story 個隻, 你可以到時再決定買唔買

story是垃圾吧

前幾日有巴打想盒搵SWICTH主體同JOYCON分開帶出街既盒

買左部機幾日發覺唔係太岩玩, 而家放2100連孖車會唔會有人要.

開機玩左唔夠2個鐘

之前有PC正版會送STORY,點知過左限期都唔記得拎

過返隔離POST

2100太平了吧,我估你放2800都可能有人搶

2800 唔係掛

連登難講,fb堆狗一定好似搶屎咁搶

2100有興趣 行定水貨?

當初跟風買左部, 玩左幾日真係唔岩, 唔知脫唔脫到手

巴打唔係住英國咩

巴哈班索索仲響度FF Switch無人買

其實我仲有zelda同炸彈人, 你岩唔岩? 岩一次過比埋你

https:/

已經成萬人

要脫手談何容易

人多,on9仔仲多

拎你部SWITCH黎, 我幫你脫

都唔知脫唔脫到, 今個星期日就走 又唔係香港

期待左兩個月, 返黎買左唔夠3日就後悔

唔比你脫

利申：等放租

其實係後悔咩?

第一次玩老任

所以趁仲放到快手放左佢

本身想買黎同條女玩, 點知佢玩左兩鋪話好悶, 不如玩番ps4算.

即刻sad左

唔岩玩真係冇計

冇GAME岩玩買部機黎做乜

本身想一齊玩下孖車,炸彈人開心下...

孖車玩左兩鋪, 炸彈人都未開, 佢就話開番ps4玩啦

佢玩開D咩GAME

點解既

不如我問番你

做乜要訂GAME?

買之前唔同佢傾
你自己都唔岩玩買黎把鬼

佢玩開ps4咩game

佢同我玩下手機game, ps4佢會玩下人中, r6, 有時佢仲勁過我

驚喜既野.......

咁死得啦
Switch邊有呢D GAME玩
有都唔會買Switch版啦

依家你連自己都唔岩玩

我個陣唔知佢鐘意玩呢D, 買ps4個陣買左little big planet比佢玩.

點知佢開左我隻人中玩, 變左佢玩, 我睇

諗唔明點解現今既用家都係買左部機先再考慮玩乜

你女友真Gamer

我老婆反而好鍾意switch 啲game, 而家考慮緊隻Puyo Teteris

BTW 佢會唔會啱玩Zelda 啊, 可能呢啲類型啱佢玩一啲

會玩 Zelda 先係真 gamer 應該

有玩槍game 咁有冇試過俾Splatoon 佢睇?我有個frd 係R6 Pro gamer 都幾buy 隻墨魚

係, 可能RPG 啱佢女友玩多啲

zelda我都叫佢試過, 佢話想玩快節奏小小既game

有阿, 佢話玩唔哂咁多game

其實未必係佢唔鍾意switch, 只係你地PS4 仲有好多game 可以玩姐

係一開頭慢少少啫，過咗之後叫佢直接打 boss 囉，咁夠快未

出左再講

咁當然啦, 不過佢玩開爽快game, 係佢唔岩玩zelda, 唔係zelda唔好玩

原意都係想一齊玩, 開心下

唔想出去食炒價
幾時先炒完

咁又係慘左d 鐘意玩單人上網game

我老婆就相反, 鍾意switch, PS4 佢就話無咁方便, 無乜點玩過

最重要係兩個都開心啫, 玩咩都係其次

現充到

聽日點架?

我女友一樣，PS4的GAME佢覺得太難玩，反而SWITCH 的MK8，PUYO，炸彈人就簡單而上手，玩得投入好多。

傳緊黃金太陽 SWITCH版
唔知wor咗未

好假 睇定啲先

有個會打機的老婆真係好

女朋友都未有過呀仆街

考慮下中途轉機

你住口.JPG

到左2017年
超任仲有新GAME出

same
玩mk8, Snipperclips, 地底 笑到gapgap聲
佢唔起度我就自己玩綠帽達

蛇x獵人

sauce?

老任堆game本身就係大眾向，唔奇

想表達啲咩

無人去

尋日出咗機 等緊Arms

冇留意呢邊係討論埋3DS

就算有都係十隻手指數得哂

聽晚機聚係咪仲係金雞25？

撚有人玩switch咩玩4pro唔撚好

你話係隻GAME 出前半個月就話有人去啫~~
而家係出左之後半個月

無人理我地

3DS機主執柒聚

咩價位
唔想食炒價益班炒家

重3DS，唔怪之得無人啦

我仲等緊真女神轉生隻remake ga...

搵返出黎

sony 喺 megabox 係咪長期有 ps4 試玩

Retweeted by 任天堂株式会社
明日20時から放送予定の『TCGファイアーエムブレム０（サイファ）』スペシャル生放送を記念し、『Echoes もうひとりの英雄王』の無料アイテム「女神の賜り物４」の配信を開始しました。あの「村人のフォーク」が再び！あなたは、誰を村人にしますか？#FEEchoes

仲諗住唔洗切添

唔係，間唔中先有

其實你係咁post d 日文info
係咪覺得個個都睇得明可以同你討論?
一係你開過個post
寫明識日文先好入啦

準備買機同孖車 有咩要注意

重要野我先會連圖/寫重點

Errrrr.....

唔識日本既躝番出去啦

Game係咪已經無分咩日版美版

見到啲Keyword 睇到同自己興趣有關可以留言
會有專人同你翻譯(好似係

睇下mk盒入面有無說明書，無就係二手

同我女友一樣
ps4個d一定唔岩佢玩

Post埋info比你睇仲多多野講

前日見到呢張圖
結果係公布左啲咩？

出mk switch特別版

Check wifi信號同joycon感應
Check 個dock充唔充到電(有人買返黎就壞）
準備一張128gb或以上sd卡
如果唔考慮放二手建議買DL版
因為太大部帶出街玩換帶好唔方便
尤其孖車呢d可能搭車同隔離個唔識的都可以鍊車
Zelda買實體玩無咩所謂（呢D一隻煲幾個月都無咩機會換Game)

如果我唔考慮dl版
係咪唔洗買sd卡
D save佔唔佔位？

有分

有咩分別？我見你地話機無分 game就入到去跟機個語言
咁game日美係點？

個盒有分別

Ok thx

Nintendo point 都有分區

你唔提我都醒唔起個ac多左60舊金幣

咦唔係喎得download版先有point加

Sd卡都要既，因為某d遊戲可能有大型DLC
最好有張16gb-32gb以上備用
之前3ds試過指定期間用買game張d紙上的code，兩個code免費換一個dl版遊戲
Ns遊戲目前我見過最大係26gb勇者鬥惡龍
唔買dl版都要預備佢將來送game時有用
同埋有隻特例遊戲MC好似DL版早實體版一個月之餘，本身隻Game 512MB但Save檔會越玩越大（後期Save檔大過本體），唔知之後會唔會有類似機制的遊戲

實體都有㗎

點加法

主畫面 遊戲到㩒+號入面有

實體要自己去拎

實體小分d

其實由鳩吹禁止時代開始好似都係直貼日/source
well新黎唔怪佢

新加入

真係睇唔明留言
話唔明通常係會翻譯
但直接話唔貼得就....

point有使用限期，唔洗急住加

唔係睇game價既咩

好想玩Pokemon

有啲game唔同分區嘅語言會唔同
例如魔界戰記5日版得日文，美版得英法文
Lego City Undercover歐版有中文，美版冇

實體zelda得1x coins

日版魔界戰記 GAME入面揀日/英

Po日文好過po雞腸

why the heck would you say that

watashi no know nihongo desu

出現鳥

有冇ching買左minecraft

molamola

J

正

隻手指
J左

3DS行機不嬲屌開
冇問題

貼tat fifa d片
佢有開營利

岩岩訓醒，唔知今晚訓唔訓到

バトルスポーツ めく〜る 最新動画第3弾

之前隻神秘game
18號開始配信, 980YEN

原來豬鬆有個編輯專寫老任
破例睇下先

射墨魚前哨戰?

咁既質素980羊抵喎

仲要有網對戰…實好過癮

G-Zone Post有打手

操作:

「めく〜る」はリリース後もアイテムやステージの追加といった様々な要素を無料アップデートします。１本で飽きることなく何度も遊んでいただくことを目的としています。
會keep住更新

唔好意思急問冇爬文
開機出error code 2168 0002
重開都係咁無限loop係咪一定要拎去整

google

/yes

記得聽日有6點聚老地方

有個來唔到嘛
記得

我準備左手信比出席小朋友

阿妹？

根本CON佬果班柒就緊
咁都有得話返人轉頭

搞錯

小朋友

ALL IN動森

開発者が語る『Ever Oasis』の世界 Vol.3

煙左

MHF-Ｚサーバー１＆２統合実施
最後倒數

「スマホ向け『どうぶつの森』は2017年度中に配信」DeNAが任天堂協業タイトルについて改めて言及

剛剛買左彩機，孖車，官方果個硬包連mon貼

$3000-

188一樓 正對面嗰間 Gameway

老任都玩瘋狂課金

btw瞓左無睇,今晚DeNA大炒老虎幾多分?

有無人試左minecraft

FC:SW-8020-5282-5351 求加孖8好友

操控一流
玩緊

唔記得拎wifi卡
到左機場

動畫代理係唔係on9
其他跟返遊戲譯名都算
呢幾隻又唔用港譯又唔用遊戲譯名，反而改成已被廢棄的台譯想點？
港譯的袋獸明明變左正式名，佢動畫又用返台灣都唔用既袋龍
暴飛龍好地地又改返暴蠑螈
立方獸要改都改多邊獸點會叫3D龍？
背背龍，沙古拉，比華拉，伊貝一家同大菊花呢幾隻想點
一係轉返港譯一係轉遊戲譯名，點會轉前台譯咁on9

大菊花

代理唔係on9就唔會搞呢堆野出黎
定係以為台名用廣東話讀就無事？

係呀，去咗美加探朋友
順便買理幾隻美版game , 歐版有d冇實體，Isaac歐版重未出

有無人有玩過ps1隻crash bash,
好似其中一隻game

聽日可否放飛機

病撚左

Switch聚大爆死

出聚係咪要拎定條usb線

係，一係拎火牛
利申：帶左紫米炸彈十號同c to c線

聽日分分鐘10個都唔夠

自殺？ 唔好呀

果首鲤鱼王之歌出英文版

出錯殘體

有冇網可以睇到而家有咩demo game download？

Disgaea 5 Complete has 110,000 pre-orders between the US and Europe

[New Nintendo 2DS XL] Screen quality test

[New Nintendo 2DS XL] Comparison to other Nintendo systems

訓教都識笑

Sw 854313324914 looking for fds

痴撚線，之前冇留意原來 Windows 出咗好大件事
用緊 Windows 8 / 8.1 / 10 嘅巴打要即刻 update Windows Defender
用緊 Windows 7 用 Microsoft Security Essentials 嘅都要即刻 update

同埋確認埋 Windows Update 全部重要更新都裝晒

而家up邊夠隻毒快

蚊網線最實際
唔好用電腦住

咁唔通你就真係唔 up 坐喺度等中招?

offline 裝囉
用電話 download 完上 virustotal scan 過再過落部機行

綁住d巴打黎拮佢地屎忽呀

Us eshop 有隻mr shifty 好似幾正
有冇人玩過

係啊直頭唔開機 反正都半年冇用過 而家淨係用iPhone iPad

想問咩事
因為屋企modem壞左上唔到網

唔答，驚自爆

新型Ransomware
用3月先Fix 個漏洞
好多人無更新裝patch就中招

我屋企兩個7一個xp
咁邊度可以dl到更新檔離線安裝

間野洗唔洗好似以前要墊定肚上去

好彩冇真係XP再戰十年JE

感覺份量夠飽，但我建議墊墊好啲

今晚係咪有得睇安心院大戰洗地俠

希望學校d機冇事

請問Download緊薩爾達部機自己sleep mode係咪無問題？
都有排download下

無問題

book埸真人pk正

唔該哂

我想問你地轉區通常轉日本定美國？

我睇買果隻game邊度平啲
不過多數美

我地安全D 打arms

有無巴打係電x 良品 買過 佢隻金屬joy con 同主機保護殼？ 我見電渡得幾靚

六月打Arms，七月打splatoon

歡迎今晚自行上黎join

有冇幫我買

冇...
你又冇即時覆，我唔通企係到等你覆咩

我覆左, 你唔上黎應

What in 坐對面玩偷拍先

好呀，我認得你架

叫Lo仔買啦

乜你哋唔使食母親節飯咩
利申要食三餐

自己
男友
女友

上次出街見到啤絲即刻掉頭走

Jk

alonebb I love you

連登仔老母比人屌死曬啦

自己/老豆/老母 三家

我到左仲食緊啦

屎黎嘅

咪岩囉，連登仔都係食屎狗，老母做雞

遲左起身，依家起身出門口

唔好行到最入呀

黎緊

另一個鋪位都係佢既？

行緊落黎

2503

你地入去先 我出左小小事要返屋企

仲響大埔等緊巴士

200cc gp打完一場仲單機緊

部機中咗 #WannaCry?

皮套已到 快到我都嚇一嚇

個皮套唔係講笑 超靚超舒服 真係一分錢 一分貨 當然買個咁貴嘅套就真係見人見智啦

我搭九之前會到，等我呀

@哈力巴龍

/kill

NBA PLAYGROUND 真係幾過癮, 搭程短途車岩岩好一ROUND ....

btw EWING 係咁扑SHOT 好正, 你老味電腦用JASON KIDD ,係咁STEAL

七點九呀？你老母

冇人

塞車呀

有人報完甩底

捉佢地去雞姦！

邊個甩底

屌你老母！毒到出煙！

精神出聚

頂你啦

Switch未到手，係屋企打仁王算

唔識去

金雞廣場
旺角洗衣街39號

精神上過黎屌你哋

垃圾老任，斷線多過打

咁咪幾好

dom?

咩味

買 lan adapter

佢應該講緊LOCAL連係咁斷
試過同場4部機各自都試過開房都係間唔中斷

係，斷到仆街

痴撚線架，一個mon 8打

Local連都斷咁大獲

20蚊美金抵到爛

係咪其中有一部或以上嘅 wifi 出咗事

好彩今次冇book到part room
你地班仆街走數

正仆街！

走數甩底真係好仆街

艾力斯丁囉

原來今晚有聚

再也不信人類

Agger

都是騙子

車神bear秒殺一眾巴打

咁係呀麻

至少我今日都唔係場場包尾呀

嗱我早一個星期攞左假

你收皮啦

食屎啦你

有個比人收兵既巴打聲沙埋都去左呀
艾力斯丁食屎啦

爆左一次zelda,打哂120神殿同所有支線,想等到DLC出左種子面具先搵齊900粒,呢段期間有咩RPG好玩?

魔界疊羅漢戰記

Del左？

無野 原來係state果度

唔知邊個放毒比人
仲要一人一部

羅拔圖冇份

有無巴打部 switch 駁音響?
我插 amp 但無畫面出..
想去部無線耳機度聽聲

我插部ONKYO出到

我影相

我都係用onkyo

我同部PS4一樣咁插IN完再OUT出去電視都有畫面

今晚再試下先

仲有5.1
聽住粒綠龜飛埋黎

我想問如我同女朋友一人一部 game買digital版可唔可以share玩 定係要各有各買

各有各買

有冇人黎緊去日本

岩岩返黎又有野買

我想買相機袋但唔寄香港

如果share login acc 係咪都做唔到share game?

一新機入面game共用
但唔個2部機得唔得

3ds badge center 就黎收皮?

集運囉

Yes

終於忍唔到手買左機

啲人試左唔得

巴打會係邊放

係咪最值錢既任豚

我想聽 zelda d 風聲呀

Super Mario RPG released 21 years ago!
有生之年最想Remaster系列

岩岩買左 點樣連接落手提電腦到玩
我插哂線都唔得既 唔識轉去hdmi
仲有部switch插落底座都差唔到電 個mon又會開住....

求救呀

一插到底坐 佢會閃一下燈
之後就無閃

Notebook 個 hdmi port 係output only
差電... 著Mon嗰下係同你講開始差
無燈正常

姐係無得係手提電腦到玩？😱

建議你放返部機出去

同細妹玩馬車, 有冇人一齊玩

起碼要9點先得閒

有冇巴打有磨姑保護掣推薦？

正常都無架啦

好少laptop有 HDMI input，手提mode算啦

民航處個無人機廣告有部new 3ds ll既

唔好意思想問下之前switch出現左既問題集合係邊？
女朋友想去日本買 想搵黎比佢睇下再考慮
頭版唔係好見

香港買啦

『ラジアントヒストリア パーフェクトクロノロジー』キャラクター紹介映像第三弾〜グランオルグ篇〜

Youtube switch painful launch

有冇人switch 右邊手制蚊出蚊入會卡卡地 左邊好順 想知係味得我有

唔撚聽 明明已經有原價

唔該

睇完覺得自己部機好好彩

係佢屋企搵到個mon
玩緊馬車

想問下屯門巴打 利寶 有冇主機貨? 洗唔洗食炒

食飯隔離枱，有個3/4歳小朋友係到玩Lego city

任天堂啲嘢係咁

淘寶 芒貼+收納包+充電左
連運費港紙一舊水有得落樓

叉電坐都敢淘

嚴格黎講係usb-c 延長+座
火牛都係插番任仔原裝

雖然中國的咩都會爆炸

大把現貨
就算炒價都係差幾十蚊

咁豪送game

我係咁

普通notebook會有TV card咩

點check部機有冇漏電,試左2次叉完電拎黎玩果時得70%到

顯示bug

咁有冇得解決洗唔洗拎返去整

玩1+2switch個(e.g. 剃鬚 巫師)
成日好似sense唔到 點先知係手制問題定真係自己搵唔岩位

留意到ALONE BB有FUN SON

玩到理西佢咁多咩
拎去整咪換過部比你無哂save

有錢當然有啦

外星人都算普通notebook

Rich

Link or father

我Copy架咋

叉滿，再用到無電，再叉返滿試下

中途唔好叉，要由滿電用到自動熄機

今晚試thx巴打

我想問switch有冇正式公佈過話會出pokemon?

冇

小道消息就話今年

希望遲啲會出
如果唔係目前冇game想玩

MH Stories更新介紹

唔熄機咪乜事都冇囉

隻NBA playgrounds tournament好撚難玩

出機

任天堂正開發‘The Legend of Zelda’系列電話game

預定今年下半年推出

屌又打爛自己招牌

Pokémon Co. is planning a new card-game app

日經:「丸亀製麺」のトリドール、香港の中華麺店買収
(譚仔)

睇下點先
火紋ok既

7974 (TYO) ¥30,060 +580.00 (+1.97%)

要贏唔難 係拎金杯難

楝隻steal勁,另一隻block勁既,就會易玩左

Love Plus

我magic+david robinson
岩岩先清哂頭5個tournament
但要拎哂金杯先再繼續到
total有幾多個tournament?

巴打們

灰機 $23xx
紅藍 $24xx

係咪差唔多???

要羸唔難
拎金杯先難

正價2340
企硬，炒價衰硬

咁灰機應該係正價
thx

冇箕星冇love plus

你研究下

準備迎接大爆死

zelda係手機出會有咩玩

垃圾機有撚人買咩

收二手1200

4 SWORD
正呀

幾時會有多d副廠配件

日森?

中場前一步射3分

咁23XX 都差唔多
好想買

你哋機同dock有冇痴果啲貼紙檢收會唔會熱到溶

tv mode一定係熱,就算係唔插落dock用extend線駁出黎都係一樣

スナックワールド トレジャラーズ
3DS
発売日：2017年7月13日 価格：5,184円（税込）

スナックワールド
iOS/Android
配信日：2017年12月配信予定価格：未定

仲以為唔會出

又係動畫, 電影, 遊戲三方策略

屌你老母呀任天堂

有冇人27%部機就話low battery 跟住熄機 再開玩得一分鐘又熄 狂Loop 我想玩到0%啊

電量顯示bug,依家已經0左,拎去叉電啦,唔好chur壞粒電

ohhhh 好 唔該曬

Nintendo Switch/PS4(R)「ONE PIECE アンリミテッドワールド R デラックスエディション」PV

画面解像度も1920×1080に対応、フレームレートもアップしたことで、画面もより滑らかに描画。Nintendo Switch版では、Joy-Conをつかった2人協力プレイにも対応する。

驚你地睇唔明日文

画面解像度，1920×1080，対応
Nintendo Switch版，Joy-Con，2人協力，対応

はははははははははははは

wwwwwwwwwww

日任新廣告

想問下豐澤蘇寧果d大鋪會唔會有現貨，洗唔洗食炒價
想碌信用卡

along bbg你呢d乜撚翻譯呀

画面解像度1920×1080対応画面滑描画。Nintendo Switch版Joy-Con2人協力対応。

zelda

終場水到朋友做機主

好想出機 但部機係咪仲有好多bug好多問題

以前GB隻card game好好玩
實體都有買過，但而家d卡越來越OP

中學之後就冇買
之前成堆ex唔知去晒邊

eshop 買驚跟機定跟acc?

Acc

但好似要響部機logout左先可以響另一部機login

想問一下紅字點解，我岩岩買左tap n go
想用佢買game

入錯野再入過

留意下有時美/澳eshop買可能仲平

睇左好多次應該無入錯

美果個要郵號，要打咩號碼

免稅郵區,
eg:
92164 - San Diego, California
97222 - Milwaukie, Oregon
97116 - Forest Grove, Oregon
97080 - Gresham, Oregon

出現咗第一條花痕之後你都唔會再 care 架啦

上次拎上人屋企玩佢地亂咁Pat部機
刮花左個Mon貼

想問下美版game card 啲金幣係咪唔可以響日帳redeem? 啱啱買左隻美版tetris, 佢啲coin 入唔到落日帳，出error code 2137-1322, 官網又無呢個code 嘅solution...

仲有，如果我日帳有金幣，轉region 係咪會clear 晒呢？

tag and go 點用？

可以當信用卡咁用
但就要事先入定錢 (好似八達通咁)

想問下美版game card 啲金幣係咪唔可以響日帳redeem?
梗係唔得

仲有，如果我日帳有金幣，轉region 係咪會clear 晒呢？
有錢無得轉Region
開多個Ac啦

有開啊，一美一日，咁個美版game redeem 去美帳算。

原本諗住一個帳集中儲金幣換佢將來啲禮物

個stand有陣會跌出黎，有冇人都係咁？

我TAP & GO冇事

我張tap and go有10,000 credits

前面入野張圖，唔識日文咪撚入黎

其實係security code

唔知有無答錯你添

岩岩check多次張tap and go
變左$38,000 limited
開左幾個月無用，前排用佢比左$3xx咋
痴撚線架

利申：破產人仕

Switch/PS4/XOne/PC - LEGO Marvel Super Heroes 2

PS4/XOne/PC: Nov 14
Switch: Holiday, 2017

我MK8D個遊玩時間>過MK7
明明MK7我都算玩得密

唔係CITY WFC

最初嗰批開卡
用得密過8仔
38000+冇年上限

我以為係全部用家都加咗

我想問如果我一開始個account set 咗做hk region，咁我入唔到mario kart online 因為佢話我region not available 。 但係之後我係nintendo account 個度已經轉咗依個account 嘅region 去 us，點解都係唔可以online play？因為us 個region 都唔得？定係一開始揀咗hk就點轉都冇用？

reboot

ok 我等陣試試
順便問埋如果唔玩嗰時最好關咗佢 定係sleep mode

sleep

ok thx

一向無用唔知
原來你地都僲有credits?
以為我公司特別offer咋

セガサミーホールディングスは、公式サイトにて事業戦略「Road to 2020」を公開し、過去/新規IPを活用した今後の展開を明らかにしています。

セガサミーのビデオゲームなどを手掛けるエンタテインメントコンテンツ事業は、売上高を3,000億円以上、営業利益を300億円以上、営業利益率10％以上を同事業の目標としています。重点課題として「グローバルヒットタイトルの創出」を挙げており、期待作への集中投資、デバイス軸からIP軸へのシフトなどを行う予定です。

そのなかで同社は、IP価値の最大化を目指し、リバイバルIP、既存IP、新IP、外部IPたちを積極活用していくとのこと。また、IP軸にスタジオを編成し、マルチデバイス・グローバル展開も促進していきます。『龍が如く』『ペルソナ』などのパッケージゲーム分野では、「欧米PCの既存IP拡大と新規獲得」「開発受託による収益基盤構築」「新規IPへの挑戦」「有力IPのリバイバル」「開発エンジンの有効活用」に重きを置いているそうです。

海外メディア/ユーザーの間では、とりわけ「有力IPのリバイバル」に注目が集まっているようで、『ジェットセットラジオ』『ベア・ナックル』『バーチャファイター』など様々な作品の名が挙がっています。

さらに過去にセガから発売されたタイトル『Alpha Protocol』の開発元Obsidian Entertainmentは、Twitter上で反応していました。

SEGA仲會人中之外既GAME

我只係開咗半年咋
前幾個禮拜突然有 notification 話加咗上限
不過都冇分別啦，首先要有現金

有冇人試過用叉手機既usb C黎差switch
會唔會慢D

快極咪又係86

joycon 洗唔洗熄㗎
啱啱買多對,佢成日閃

隻街霸好似好伏
同埋有人會買minecraft?

街霸垃圾game

同問MacBook 個叉電得唔得？

剛才用MacBook pro 個charger，叉得好快

有冇確實方法降溫

除左用水淋落去

拆咗個底蓋

我貼左玻璃貼 佢面家落去會kick一kick 搞到個貼成日有dock果兩條膠痕

61w 定81w個隻

Switch 原裝火牛都係得 39W 啫

我嗰部買咗返黎後都錫住用，
但前日突然發現背面有兩三條細痕，
之後是撚但咁用

puyopuyo加俄羅斯方塊好好玩
搞到我放低左隻zelda

話好熱o個d戇鳩
夏天記得唔好打機，除非你開好足冷氣
更加唔好拎出街打

利申：任豚

點解要咁緊張降溫
得嗰六七十度平常PC打機都唔止，只係有個機箱你feel唔到姐，一係你咪學電腦咁外圍圍晒板囉

好似都無六七十，比準應該都係五十幾

Switch system version 2.3.0已出

有咩新野

Stability

係咪MINECRAFT自動CAP SCREEN個BUG

用力掟落地就唔會再閃

幾時先肯認真比啲新野

應該有野留返E3先講架啦

出中文

小道消息話有switch會出mon hunt

呢度成撚日都話SWITCH出芒亨五

鐵定留守Switch

之前係睇條宣傳片mh cross over zelda好似幾吸引
唔知mh5出先定依隻出先

DL quest日本出左啦

我未買pro掣個時 , 每次除joy con出黎都狂跌落地
跌到兩個joy con既邊位已經花晒
其實一有花痕, 你就唔會錫住部機用

7974 (TYO)
JP¥30,060 +325.00 (+1.09%)

Switch 既pokemon會唔會又出果啲on9對戰mode既玩法

game weekly話自己收到風架

有無人有minecraft評價

Minecraft可以有咩評價

畫面起格

以我自己黎講唯一評價:
如果冇fd 一齊玩NS版, 返PC 去人地server 玩會開心d lor...

720p 睇壞眼

咁skip得

『パラッパラッパー』の松浦雅也氏と『押忍！闘え！応援団』の矢野慶一氏による完全新作音楽 ゲーム『PROJECT RAP RABBIT』が始動！

【A 5th Of BitSummitで何かが起こる…？】
2017年5月20日(土)・21日（日）に開催される「A 5th Of BitSummit」（フィフス オブ ビットサミット）において、松浦氏から本プロジェクトの紹介がございます。どうぞご期待ください。【Kickstarterプロジェクト概要】
プロジェクト名：PROJECT RAP RABBIT
目標金額：110万ドル（最低目標金額）
URL：
■開発：『PROJECT RAP RABBIT』チーム
■パブリッシャー：英PQube
■対応機種：PS4, PC ※ストレッチゴールとして、XBOX ONE, Nintendo Switch
■発売日：未定
■価格：未定
■公式サイト（英語のみ）：
■公式Facebookページ（英語のみ）：
■公式Twitter（英語のみ：）：

如果今年內就好lu..

集資呀
有邊隻遊戲集資出係唔伏

玩minecreaft無4k仲玩o黎做乜鳩

暫時真係伏多

莎木3應該唔會係伏

我feel到好伏

動森出手機版
係咪想害死人？

舊作拎出黎續集
langrisser

支持返出 Grow Langrisser I ~ IV

咩叫on9對戰mode

一直都出唔到 = 冇伏

pokemon pinball

POKKEN

Pokemon Typing Adventure

Pinball正

剛剛先爆第一集，正

一定唔買

闇の旋風ダーク・ルギア

拳王翻兜先賣緊一千yen有找
街霸翻兜同孖車同價, on9

幾時出番wii果隻battle revolution

我要backup save呀 我要整機呀

慘

馬車，12Switch，炸彈人幾錢到?
thanks

有無人有時入game 卡唔夠入會detect 唔到
大力少少入就無事

仲有update 完MK8有時入卡再禁個icon 入game 會彈game
入一次zelda 就無事

好似唔大問題唔想去排維修

Wii u 果啲我覺得好膠

有375-430

我覺得400都可以接受既

188 三樓 $369

400講緊偷跑第一日已經做緊呢個價

應該系統問題我諗

我個部都係要大力少少禁入去先detect到換左帶
應該係設計上要隊入d先感應到新卡

識玩一定玩N64金銀果代D小遊戲

第一次用 唔小心插錯左 而家插唔返出黎
屌佢老母

我只是個普通的上班族。
每天忍受著早晚高峰的繁忙和擁擠，對顧客對領導低聲下氣，還要擔負起照顧新人等等一系列的麻煩事。
無奈連續加班的某天路上，看到遠處連名字都不知道的山頭，不由得一股厭煩湧上心頭。
疲憊地回到住處連吃飯的力氣都沒有，喝點酒就倒頭大睡。
有玩遊戲的時間還不如去學點什麼，最近也被催著趕緊結婚，莫名焦躁。
甚至連還活著的實感都沒有了。

那天，酒喝光了去買的時候看到店頭銷售的Switch。
想起自己小時候，沉迷《馬里奧64》卻被朋友說“現在馬里奧什麼的好老土！都是PS時代啦。”
當時為了不被朋友嘲諷還附和著說：“確實馬里奧有點過時了呢”
那個時候FF7給我帶來的衝擊可能現在的孩子已經不能理解了。
但對當時的孩子來說實在是太有魅力了。

當時為什麼買了Switch和塞爾達我已經記不清了。
只是一邊拿著啤酒，一邊想著遊戲要是無聊的話就賣掉好了。

昨天上班的路上，透過電車的車窗再次看到了遠處的山頭，
然而這次腦海中卻浮出“感覺可以爬”的念頭，瞬間淚水奪眶而出。
估計身旁的同齡上班族一定會覺得我很奇怪吧。

推薦給跟我一樣被時間所迫，每天為了維持現狀而艱辛生活的上班族們。
不要小看這只是一款遊戲。我們都是出生在遊戲黃金年代的人們。
你一定看到過配合馬里奧的跳躍自己也躍起的家人。
你一定還記得帶著手柄跟大家一起去玩《馬里奧兄弟》的快樂。
你一定也有過與朋友探討《時空之輪》和《FF7》的攻略。
現在我終於理解了。
當年父母在我生日和耶誕節不惜花大價錢買來的遊戲機。
為了我拿出家裡的積蓄買昂貴的遊戲卡。
每天忙碌於自己的事情不可開交的我現在終於理解了。
應該去多多孝敬父母！

五星好評足以說明我對這次購物的滿意度。
《塞爾達》還讓我回憶起了已經忘卻的“挑戰和報酬”。
讓我在無盡的世界中自由探索，體驗激動人心的冒險之旅。
同齡人的我們每天生活在高壓之下，逐漸失去了人生的希望。
但在這裡，有我期待的冒險存在！

PS: 非常謝謝塞爾達荒野之息、非常想向馬里奧64開發工作人員及任天堂謝罪。
以前沉迷馬里奧64說成了老土，對那天的謊言道歉。
從心底裡期待冬天的mario奧德賽。

5月7日追評：所有的回憶照片收集齊一共花了180個小時，結尾ED也看過了。
感謝所有看完這篇又臭又長評論的大家。
真的非常感謝，從來沒有這麼收到過這麼多關注讓我受寵若驚。
在海拉爾冒險的這180個小時真的非常開心。
不僅是任天堂，還有所有支持《塞爾達》這個系列的粉絲們，沒有你們就沒有這麼好的遊戲。

對唔住 我解決左啦

隻殺老豆都算係近年玩得最長嘅GAME
玩咗150個鐘...好期待個DLC

真係好好玩

第一頁有。

真係好好玩 [/quote]

估計好多人買SWITCH之前對上一部老任機都係超任N64
今集個人嚟講...老實迷宮方面超越唔到時之笛
不過今集係自由度都世界觀取勝

PS4

豆雞眼?

迷又係冇NS份
其實呢隻好啱面聯

G同
SHIT-D到依家都未見影
正傳都唔齊學咩人出外傳機

shit d既機咁多小學雞支持，當然放入dlc啦

好景彩機2480點睇

on9

冇眼睇

仲係貴原價好多？

問佢坐左幾耐，咁既價都開得出

原價2340

188 彩機2380

SW-7800-9517-5309

ns直接出個delux版好過 買機都買到你破產

VS系列想佢出返zdx果內四打

去到今日都仲要問價
原價2340
炒貴幾十，計埋車錢時間自己衡量啦
唔好攪到自己好似弱智啦
我個同事仲on9
問我彩定灰好
Dllm 呢d個人喜好有乜撚野好問

想問下pro制點差電
係咪一定要再買type c 線

Ultra Street Fighter II 7/8/7/7

個盒入面咪有條type c 線俾你囉

pro掣入面有跟一條usb to c

佢咪跟咗條俾你囉

除非...

呢隻舊水都要諗諗

玩左咁耐隻Game冇理由唔知係點

岩岩買左未拆，突然間醒起冇type c線
嚇死我

如果比人話好過SF5就好笑

其實SF4作為街霸真係近乎完美

SF5無街機mode已經輸左一半

SF5我當初有買，但系統上真好差

眞子さま 同級生とご婚約へ

原來公主都已經25歲

好過5就誇咗d
元袓街霸系統都唔有咩大改

其實你當街霸2既HD版就得
咁事實上SF2係好玩過SF5既，但依個只係冷飯

仲有咩大作會出

無呀

賣彩機買左幾日 連Mario 有人會要？

街霸五係垃圾到街霸二都好玩過佢

街霸五根本係糞game

你玩過街霸五呢隻垃圾未

街霸4好玩 aggar

想問下SWITCH有冇人連到5G?

1500

1500.1

WiFi Channel
36-64 or 100-140

今日好撚衝動咁為隻孖車出左機 希望黎緊會出pokemon 薩以達又唔知岩唔岩玩

口味雖然人人唔同 但薩爾達真係值得一玩 如果有唔明咪上來問下

36,40,44,48,149,153,157,161
36好似好慢

Harvest Moon(牧場物語): Light of Hope is coming to Switch in addition to PlayStation 4 and Steam

睇下

btw 依個係 Natsume 出
唔係我地玩開嗰隻

係咪姐係首post個個牧場物語新作？

No
嗰隻譯做Story of Seasons

其實行貨一年保養係保啲咩配件 好撚會壞

係咪可以用英文玩 如果日文無心機玩

yes

最鐘意玩呢隻
如果做到呢種feel就正

任天堂（香港）有限公司（以下皆簡稱本公司）將依以下內容，為客人提供售後服務。請務必閱讀「維修服務條款」及「保固條款」，同意條款內容後再申請售後服務。

適用於本條款的產品。

Nintendo Switch™主機
Joy-Con™（L）（R）
Nintendo Switch Pro控制器
Nintendo Switch底座

Stardew Valley 啦

表示無ps4 等fate無雙

連switch都高清嘅時候
所以日廠要上埋p4同pc 先回到本

玩zelda都冇心機開隻火紋住

已射
呢隻係我買switch既目的

SV真係好玩
重拾兒時回憶，不過劇情好撚暗黑

伏來架

正版係咁

兩邊都

唔洗切

幾靚

切柒啦毒到出煙

Arms Demo集氣

Armsplatoon direct

新買左zelda 發現餅Game帶會搖出聲
係咪入面有野鬆左

有無玩過NDS PKM

5/18(木)朝7時より、Nintendo Switchソフト『ARMS』の情報をお届けする「ARMS Direct 2017.5.18」を放送します。『スプラトゥーン2』の最新映像（約2分）も同時公開予定です。

應該係Story Mode trailer啦

上下都買唔落手

wfc

我買完部機都好鬼後悔
玩左日已經放低左

[自虐]呢到得我一個期待隻冷飯垃圾街霸
重等緊隻Hori大掣…

有冇巴打教下switch點樣入要有埋username既wifi

更新ver2.0後得就得唔得就唔得

hori好似無gyro無hd rumble喎

唔太明

Sonic Forces: Custom Hero Trailer

....................

更新系統版本到2.0後 再試
得就得唔得就唔得

求其駁個上到網嘅網絡入Setting更新系統版本到2.0後 再試
得就得唔得就唔得

其實係我問題定點
我岩岩先入手買機唔好意思

求其駁個上到網嘅網絡入Setting更新系統版本到2.0後
再駁返你原本想駁個網絡
得就得唔得就唔得

自捏主角=毫無個性既路人甲

我鍾意用街機大掣打格鬪game多d, 不過重未公佈發售日期

大制一部機一隻真係好on9

Arms Direct 日版

Arms ~21mins
Splatoon2 ~2mins
Total: 23mins

咁你買嚟做乜撚？
跟風？冇野啱就放

原價減二千同你收

Agger
已經on9咗好多次

冇 即係點

屌連唔到學校個wifi要用電話hotspot連上網
又驚更新zelda食哂data

感謝大台

因為要買夢可寶

唔support wpa enterprise制式

大台

生肉都已經冇睇成幾個月

Ubisoft: "We have new games on Switch. One new game not announced. One or two others as well".

Mario賤兔
Steep
Rayman
大富翁

ありがとう

Pacman Maker?

有得試玩SPLATOON 2?
買機係想玩依隻
希望唔會失望啦

可能賣之前會再開多次試射

WiiU咁垃圾都有幾隻刺客 你唔係唔整埋呀？

岩岩o係信和入手, 買左彩機, 孖車, Just Dance, 1-2-Switch, 上網買左VOEZ, KOF98, 同埋果隻唔知什鬼野ZERO
有冇啲咩要注意或者要Check 暫時部機行得走得連到WIFI叉到電

賣比Viutv啦

VOEZ都買？

手機版無心機打Key，switch版齊歌所以就買左

咁都唔洗切
又ARMS DIRECT
LOOP左幾多次

我唔係期，但會買

又有新角色

應該唔會即買
始終唔係全新

魔界戰記5 demo 已出
美Eshop

TINY METAL(タイニーメタル）
★日本発！完全新作の戦略シュミレーションゲーム！！Kickstarterサイトにて情報公開中！！！

【オフィシャルサイト】
公式HP：
Kickstarter：

【SNS】
Twitter：
Facebook：

【ゲーム概要】
作品名 タイニーメタル（TINY METAL）
対応機種 PC、他
言語 日本語、英語
対象年齢 全年齢
発売予定時期 2017年初旬

希望E3有驚喜

E3冇驚喜既話好難再爭歐美市場
假假地都爭返幾隻跨平台返黎呀

垃圾hori掣

呢堆見佢放左日森賣已一段時間

其實用佢個保護套,係咪每一次入DOCK都要折返出嚟?

唔駛, 夠放成部手提機

GAMEBOY週邊都拎返出黎賣

爭到D人咪又係話奶粉作,劣質移值

唔使乜都有, 但間唔中一兩隻誇平台大作就ok. 起碼唔好搞到好似孤島咁

都無燈

又唔係防反光
只係防隔黎望到你玩緊乜

出黎把撚

{有劇透}Can You Beat Breath of the Wild Without Climbing?

請問一下

我後面開sd card(stand)果個腳，閂埋去但係kick唔實搞到隻腳stand條條fing，有無得去維修中心換個stand位？

利申買左返屋企先知，仔細睇係隻腳有一個膠粒位爛左搞到扣唔實

UBIが『Far Cry 5』、『The Crew 2』を発表 『Assassin’s Creed』新作発表も告知

SM ver1. 2已出
Version 1.2 includes fixing these issues:
• Pokémon being unable to attack and switch when Sky Drop is used and when knocked out by damage done by Spiky Shield.
• A glitch in Poké Pelago when entering a new month.
• A rare case where the game ends after using an Evolution item as the last item in your Bag.
• Scatterbug sometimes not learning Egg Moves.
• Eggs sometimes being able to be given items.
• A glitch ending the tournament when pre-registered for an online Friendly Competition (e.g. entry gets canceled or the Battle Teams get unlocked).

等睇整套水冷

呢舊野淘寶有好耐

樓上講wifi 要打username
係咪類似街HKBN PCCW 3個啲wifi ?
如果係應該會彈個page 出黎你打架喎
利申：公司wifi 係咁connect 到
唔係既話唔洗理我

你都戇撚鳩
我話冇DIRECT ALONE BB切咋

我話有direct你切呀

係咪個個都係咁

Switch 個hdmi 可唔可以駁dvi 加3.5mm

想起房打機

好似可以駁VGA

打過啦

hd震動

開隻12switch 出黎決鬥

盒帶震?

有無玩過gameboy既星之卡比

HDMI 係可以用 passive adapter 直接轉 DVI-D
3.5mm 部機有

$100幫你回收

HDMI>vga

數碼去模擬？
DVI就數碼 可以直接轉

行貨有保養架麻

拎去老任換嘛

ARMS協会広報
「ARMS Direct 2017.5.18」の会場から、高貴な香りが漂ってきます…ワタクシ、すでにメロメロです！

拳擊game賣香水廣告係咩玩法？

部機HDMI駁咗moon之後
可唔可以主機出聲

唔可以

唔係可以插3.5咩

首神bbg

btw就係唔想用喇叭

個MON幾好用

返埋今個月冇工返 唔換moon了

應該同右下數起第二條女有關?

老翻zelda

zelda應該買實體定digital?
我有張64GB卡 我都知佢佔10零GB
但係我想知load得快D對個game有冇影響?

呢D野陸續有黎

謝巴打

致敬呀

load得快啲囉咪

有冇兩秒

個game使唔使成日load? 會唔會感覺良好D
唔係就最好唔用我個卡位 買番實體算

除非你做傳送，否則冇乜幾可要load，open world黎講佢出入建築物都唔洗load，所以買實體版其實冇咩分別

有冇人會買呢隻

我應該會買啦, 幾十蚊跌都跌左

跌D俾我

跌埋比我

ビッグニュース！！
7/21(金)の「星のカービィ25周年記念オーケストラコンサート」東京公演をニコニコ生放送で配信しちゃいます！！
生中継ということで、われわれレポート隊も気合いが入りますっ！
くわしくは下記サイトをチェックです！

我買

係咪要做帛金會員先睇到？

屌 買地底探險啦

係喎職安真漢子個谷係邊 買左想搵人連機

冇錢

呢隻game真係要本機打爆一次先好去連
如果唔係升唔到Lv

Demo係咁死唔敢買

龍珠得返一兩盒, 手快有手慢冇

幾時出放大鏡

佢第一作都係iPad出

好似會出Switch版

1001

ここが、「ARMS Direct 2017.5.18」の会場です！
ワタクシ、ひと足お先に潜入しております！

Arms 線上發佈會
香港時間5月18號早上6點
約長23分鐘, 最後會有條2分鐘嘅Splatoon2新預告片

直播Link
日文:

英文:

along

山寨驚

oops I did it again

1000

唔明

接實